{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:2..12.off1.2__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858403885","data":{"timestamp":" 1549858403884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858411349","data":{"timestamp":" 1549858411348"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" null"," language":" LANG_SW"," tutorName":" null"," tutorId":" null"," matrixName":" null"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" null"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" null"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858428534","data":{"timestamp":" 1549858428533"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858429274","data":{"timestamp":" 1549858429274"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858429524","data":{"timestamp":" 1549858429524"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858430231","data":{"timestamp":" 1549858430231"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858431221","data":{"timestamp":" 1549858431221"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858432023","data":{"timestamp":" 1549858432023"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858432320","data":{"timestamp":" 1549858432320"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858433351","data":{"timestamp":" 1549858433350"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUTANO"," userResponse":" MKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858436496","data":{"timestamp":" 1549858436495"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858436866","data":{"timestamp":" 1549858436865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858437193","data":{"timestamp":" 1549858437193"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858438094","data":{"timestamp":" 1549858438093"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858439986","data":{"timestamp":" 1549858439985"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858441620","data":{"timestamp":" 1549858441619"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858443238","data":{"timestamp":" 1549858443237"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" START_WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858444420","data":{"timestamp":" 1549858444419"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" START_WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858446314","data":{"timestamp":" 1549858446314"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858447674","data":{"timestamp":" 1549858447674"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858449481","data":{"timestamp":" 1549858449481"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MKUTANO"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858450550","data":{"timestamp":" 1549858450549"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale ndege walikuwa na mkutano."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUTANO"," userResponse":" MKUTANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858452649","data":{"timestamp":" 1549858452647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" WALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858453643","data":{"timestamp":" 1549858453643"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858454427","data":{"timestamp":" 1549858454427"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858454945","data":{"timestamp":" 1549858454945"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858455873","data":{"timestamp":" 1549858455872"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINADAMU"," userResponse":" BINADAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858456514","data":{"timestamp":" 1549858456514"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858457213","data":{"timestamp":" 1549858457213"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858458043","data":{"timestamp":" 1549858458043"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIVYO"," userResponse":" WALIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858460343","data":{"timestamp":" 1549858460342"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" START_WALITAKA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858461338","data":{"timestamp":" 1549858461338"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" VILE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858463301","data":{"timestamp":" 1549858463300"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAKA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858464078","data":{"timestamp":" 1549858464077"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858466178","data":{"timestamp":" 1549858466177"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858467798","data":{"timestamp":" 1549858467798"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858470770","data":{"timestamp":" 1549858470769"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" START_MKUTANO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858473811","data":{"timestamp":" 1549858473811"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858474130","data":{"timestamp":" 1549858474129"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858476858","data":{"timestamp":" 1549858476858"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BINADAMU"," userResponse":" START_BINADAMU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858477992","data":{"timestamp":" 1549858477992"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINADAMU"," userResponse":" BINADAMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858482393","data":{"timestamp":" 1549858482393"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858483104","data":{"timestamp":" 1549858483104"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858483885","data":{"timestamp":" 1549858483885"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" WALIVYO"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858486029","data":{"timestamp":" 1549858486028"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" WALIVYO"," userResponse":" VILE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858487720","data":{"timestamp":" 1549858487719"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walitaka mfalme kama vile binadamu na wanyama walivyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIVYO"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858489480","data":{"timestamp":" 1549858489479"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858489895","data":{"timestamp":" 1549858489894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858490674","data":{"timestamp":" 1549858490674"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUPI"," userResponse":" YUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858491854","data":{"timestamp":" 1549858491854"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESTAHILI"," userResponse":" ANGESTAHILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858492286","data":{"timestamp":" 1549858492286"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858493344","data":{"timestamp":" 1549858493343"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858494875","data":{"timestamp":" 1549858494874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858495823","data":{"timestamp":" 1549858495822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDEGE"," userResponse":" NDEGE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858495826","data":{"timestamp":" 1549858495826"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YUPI"," userResponse":" YUPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858497556","data":{"timestamp":" 1549858497555"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESTAHILI"," userResponse":" ANGESTAHILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858498894","data":{"timestamp":" 1549858498894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858499519","data":{"timestamp":" 1549858499519"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" START_MFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858501754","data":{"timestamp":" 1549858501754"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ni ndege yupi angestahili kuwa mfalme?"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858504315","data":{"timestamp":" 1549858504315"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAKI"," userResponse":" SAMAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858505165","data":{"timestamp":" 1549858505164"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858506313","data":{"timestamp":" 1549858506313"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NKWAZI"," userResponse":" NKWAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858508526","data":{"timestamp":" 1549858508526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAMAKI"," userResponse":" SAMAKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858509032","data":{"timestamp":" 1549858509031"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAI"," userResponse":" TAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858510436","data":{"timestamp":" 1549858510435"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NKWAZI"," userResponse":" NKWAZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858512411","data":{"timestamp":" 1549858512410"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858512745","data":{"timestamp":" 1549858512745"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858513474","data":{"timestamp":" 1549858513474"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" NGUVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858514634","data":{"timestamp":" 1549858514633"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858514861","data":{"timestamp":" 1549858514860"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858515076","data":{"timestamp":" 1549858515076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858515969","data":{"timestamp":" 1549858515967"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858517744","data":{"timestamp":" 1549858517744"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858518454","data":{"timestamp":" 1549858518453"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANA"," userResponse":" ANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858519151","data":{"timestamp":" 1549858519151"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" WA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858520379","data":{"timestamp":" 1549858520378"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" TENA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858521833","data":{"timestamp":" 1549858521832"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGUVU"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858522128","data":{"timestamp":" 1549858522128"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858523922","data":{"timestamp":" 1549858523922"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858524397","data":{"timestamp":" 1549858524397"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858526714","data":{"timestamp":" 1549858526713"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858527705","data":{"timestamp":" 1549858527705"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858529497","data":{"timestamp":" 1549858529496"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858530385","data":{"timestamp":" 1549858530384"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858532604","data":{"timestamp":" 1549858532604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858533390","data":{"timestamp":" 1549858533390"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mmoja alisema."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858535618","data":{"timestamp":" 1549858535617"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858536629","data":{"timestamp":" 1549858536629"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANA"," userResponse":" HANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858537410","data":{"timestamp":" 1549858537409"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJI"," userResponse":" TAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858538002","data":{"timestamp":" 1549858538001"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858539431","data":{"timestamp":" 1549858539431"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPOITANA"," userResponse":" ANAPOITANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858540456","data":{"timestamp":" 1549858540455"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858540844","data":{"timestamp":" 1549858540844"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858541112","data":{"timestamp":" 1549858541111"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858541251","data":{"timestamp":" 1549858541250"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858542663","data":{"timestamp":" 1549858542663"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUZUNI"," userResponse":" HUZUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858543866","data":{"timestamp":" 1549858543865"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858545028","data":{"timestamp":" 1549858545027"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858545971","data":{"timestamp":" 1549858545971"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858550337","data":{"timestamp":" 1549858550337"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858562159","data":{"timestamp":" 1549858562159"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HANA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858563309","data":{"timestamp":" 1549858563309"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANA"," userResponse":" HANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858564752","data":{"timestamp":" 1549858564752"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TAJI"," userResponse":" LA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858567234","data":{"timestamp":" 1549858567234"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJI"," userResponse":" TAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858570342","data":{"timestamp":" 1549858570342"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858573310","data":{"timestamp":" 1549858573310"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANAPOITANA"," userResponse":" START_ANAPOITANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858574556","data":{"timestamp":" 1549858574556"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ANAPOITANA"," userResponse":" LA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858576561","data":{"timestamp":" 1549858576561"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPOITANA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858577351","data":{"timestamp":" 1549858577350"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858578904","data":{"timestamp":" 1549858578904"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858580942","data":{"timestamp":" 1549858580941"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858584318","data":{"timestamp":" 1549858584318"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858584488","data":{"timestamp":" 1549858584488"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858587417","data":{"timestamp":" 1549858587417"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858596656","data":{"timestamp":" 1549858596656"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUZUNI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858600811","data":{"timestamp":" 1549858600811"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858605737","data":{"timestamp":" 1549858605737"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" START_MWINGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858607442","data":{"timestamp":" 1549858607442"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" START_MWINGINE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858609267","data":{"timestamp":" 1549858609267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858612238","data":{"timestamp":" 1549858612238"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" NI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858613113","data":{"timestamp":" 1549858613113"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" START_ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858614889","data":{"timestamp":" 1549858614888"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" La hana taji na anapoitana sauti yake ni ya huzuni sana mwingine alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858615786","data":{"timestamp":" 1549858615786"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858616653","data":{"timestamp":" 1549858616652"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858617484","data":{"timestamp":" 1549858617483"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUNI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858617533","data":{"timestamp":" 1549858617532"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" MBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858618019","data":{"timestamp":" 1549858618018"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858618309","data":{"timestamp":" 1549858618309"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858618728","data":{"timestamp":" 1549858618728"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDIYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858619052","data":{"timestamp":" 1549858619051"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUBWA"," userResponse":" NDIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858619788","data":{"timestamp":" 1549858619787"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAIDI"," userResponse":" MKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858620186","data":{"timestamp":" 1549858620184"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" ZAIDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858620336","data":{"timestamp":" 1549858620335"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858620648","data":{"timestamp":" 1549858620647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858621149","data":{"timestamp":" 1549858621149"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858621243","data":{"timestamp":" 1549858621242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUNGURUMA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858621805","data":{"timestamp":" 1549858621805"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" HUNGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858622464","data":{"timestamp":" 1549858622464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIMBA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858622953","data":{"timestamp":" 1549858622953"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" SIMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858623234","data":{"timestamp":" 1549858623234"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAELEZEA"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_27","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858652084","data":{"timestamp":" 1549858652083"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858652175","data":{"timestamp":" 1549858652175"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" c9d6ccb2-e9e9-4e94-ad8f-0567ebf509e5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_27"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Basi Mbuni kwa sababu yeye ndiye mkubwa zaidi ya wengine na tena hunguruma kama simba mwingine aliwaelezea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAELEZEA"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858662518","data":{"timestamp":" 1549858662518"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_2-11-7"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858667244","data":{"timestamp":" 1549858667244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_3-4-7"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858672038","data":{"timestamp":" 1549858672038"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_9-2-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858677261","data":{"timestamp":" 1549858677261"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_10-2-4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858688127","data":{"timestamp":" 1549858688126"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_8-10-5"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858707119","data":{"timestamp":" 1549858707118"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_11-13-7"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858720081","data":{"timestamp":" 1549858720081"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-5"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858745386","data":{"timestamp":" 1549858745386"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_5_2-12-5"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 5"," userResponse":" 5"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858750045","data":{"timestamp":" 1549858750045"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_10_8-10-7"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 10"," userResponse":" 10"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858754891","data":{"timestamp":" 1549858754891"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-5-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858761501","data":{"timestamp":" 1549858761500"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" d4885bf4-84f1-497d-97c9-53ffd1b3cb8d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL3.incr.2"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_3_3-5-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858784381","data":{"timestamp":" 1549858784381"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_pogu_muma_suvi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858791023","data":{"timestamp":" 1549858791023"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_hone_pibu_hejo"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858797670","data":{"timestamp":" 1549858797669"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gubo_muye_muma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858805140","data":{"timestamp":" 1549858805140"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gubo_muye_muma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858811785","data":{"timestamp":" 1549858811785"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gove_lera_bepi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" MID"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858819237","data":{"timestamp":" 1549858819237"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_gove_lera_bepi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858825874","data":{"timestamp":" 1549858825874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_suvi_bepu_hoho"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858832468","data":{"timestamp":" 1549858832468"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_fago_tade_biye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858839099","data":{"timestamp":" 1549858839098"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_bepi_zeti_boyi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MID"," userResponse":" MID"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858845773","data":{"timestamp":" 1549858845772"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_reho_tade_sevu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858852439","data":{"timestamp":" 1549858852438"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_muma_wope_hejo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RIGHT"," userResponse":" RIGHT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858859035","data":{"timestamp":" 1549858859035"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" o1_bobo_tade_zadi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" LEFT"," userResponse":" LEFT"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:nonwrd.4.noShow.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858872195","data":{"timestamp":" 1549858872194"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" o1_bobo_tade_zadi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858879202","data":{"timestamp":" 1549858879201"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6afd0a01-8fc8-4105-9509-81df3fd534d9"," language":" LANG_SW"," tutorName":" akira"," tutorId":" akira_nonwrd.4.noShow.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" o1_bobo_tade_zadi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858891821","data":{"timestamp":" 1549858891821"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858892027","data":{"timestamp":" 1549858892026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858892745","data":{"timestamp":" 1549858892744"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858893235","data":{"timestamp":" 1549858893234"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858893742","data":{"timestamp":" 1549858893741"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMRI"," userResponse":" UMRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858893926","data":{"timestamp":" 1549858893925"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858894501","data":{"timestamp":" 1549858894500"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIAKA"," userResponse":" MIAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858895067","data":{"timestamp":" 1549858895067"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABA"," userResponse":" SABA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858897275","data":{"timestamp":" 1549858897275"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KHALAI"," userResponse":" KHALAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858897577","data":{"timestamp":" 1549858897577"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_28","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858897745","data":{"timestamp":" 1549858897745"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858897877","data":{"timestamp":" 1549858897876"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858906092","data":{"timestamp":" 1549858906092"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" b742212f-fc3a-4b78-9e2a-3e52e6c3b793"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_28"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Jina lake lina maana ya 'aliye mzuri' katika lugha yake ya Lubukusu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858916796","data":{"timestamp":" 1549858916796"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858917846","data":{"timestamp":" 1549858917846"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" pibu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PIBU"," userResponse":" PIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858926464","data":{"timestamp":" 1549858926464"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hejo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEJO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858927528","data":{"timestamp":" 1549858927528"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hejo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEJO"," userResponse":" HEJO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858931513","data":{"timestamp":" 1549858931512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" topo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858932574","data":{"timestamp":" 1549858932573"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" topo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TOPO"," userResponse":" TOPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858940049","data":{"timestamp":" 1549858940049"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858941122","data":{"timestamp":" 1549858941122"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" bipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BIPI"," userResponse":" BIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858945513","data":{"timestamp":" 1549858945513"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZETI"," userResponse":" ZETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858946552","data":{"timestamp":" 1549858946552"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" zeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZETI"," userResponse":" ZETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858952497","data":{"timestamp":" 1549858952497"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIFA"," userResponse":" VIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858953541","data":{"timestamp":" 1549858953541"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vifa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VIFA"," userResponse":" VIFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858958196","data":{"timestamp":" 1549858958196"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tade"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TADE"," userResponse":" TADE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858959244","data":{"timestamp":" 1549858959244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tade"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TADE"," userResponse":" TADE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858963200","data":{"timestamp":" 1549858963200"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858964262","data":{"timestamp":" 1549858964262"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" muma"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUMA"," userResponse":" MUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858967002","data":{"timestamp":" 1549858967002"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHO"," userResponse":" REHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858967323","data":{"timestamp":" 1549858967322"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::nonwrd.len-4.rand.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858969336","data":{"timestamp":" 1549858969334"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858969480","data":{"timestamp":" 1549858969480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" REHO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858977323","data":{"timestamp":" 1549858977322"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9f798a7d-93f3-4616-8b43-d1026703c3c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__nonwrd.len-4.rand.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" reho"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858992478","data":{"timestamp":" 1549858992477"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5393c3a6-2a59-4f94-b400-98024123187e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858994111","data":{"timestamp":" 1549858994110"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5393c3a6-2a59-4f94-b400-98024123187e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858998363","data":{"timestamp":" 1549858998363"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5393c3a6-2a59-4f94-b400-98024123187e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549858998446","data":{"timestamp":" 1549858998446"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5393c3a6-2a59-4f94-b400-98024123187e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANGURUMA"," userResponse":" UNANGURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859015894","data":{"timestamp":" 1549859015894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5393c3a6-2a59-4f94-b400-98024123187e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_29"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Upepo unanguruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859075243","data":{"timestamp":" 1549859075243"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859085661","data":{"timestamp":" 1549859085661"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" U"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859090827","data":{"timestamp":" 1549859090827"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859095709","data":{"timestamp":" 1549859095709"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859118861","data":{"timestamp":" 1549859118861"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859123344","data":{"timestamp":" 1549859123344"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859146482","data":{"timestamp":" 1549859146482"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859151962","data":{"timestamp":" 1549859151962"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pogu"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859163074","data":{"timestamp":" 1549859163074"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859168204","data":{"timestamp":" 1549859168204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859180601","data":{"timestamp":" 1549859180601"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859186920","data":{"timestamp":" 1549859186920"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859223619","data":{"timestamp":" 1549859223618"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859226841","data":{"timestamp":" 1549859226841"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859230704","data":{"timestamp":" 1549859230703"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859232510","data":{"timestamp":" 1549859232510"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_gubo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859257978","data":{"timestamp":" 1549859257978"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859261679","data":{"timestamp":" 1549859261679"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859266076","data":{"timestamp":" 1549859266076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" r"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859272347","data":{"timestamp":" 1549859272347"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859278818","data":{"timestamp":" 1549859278818"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_move"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859296793","data":{"timestamp":" 1549859296793"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" w"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859304578","data":{"timestamp":" 1549859304577"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859309180","data":{"timestamp":" 1549859309180"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859314579","data":{"timestamp":" 1549859314579"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859318128","data":{"timestamp":" 1549859318127"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_nudo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859335132","data":{"timestamp":" 1549859335132"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859338900","data":{"timestamp":" 1549859338900"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859342743","data":{"timestamp":" 1549859342743"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859344693","data":{"timestamp":" 1549859344693"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859353459","data":{"timestamp":" 1549859353459"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859358544","data":{"timestamp":" 1549859358544"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859361476","data":{"timestamp":" 1549859361476"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859366377","data":{"timestamp":" 1549859366377"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859370606","data":{"timestamp":" 1549859370606"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zepu"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859380984","data":{"timestamp":" 1549859380984"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859384775","data":{"timestamp":" 1549859384774"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859391242","data":{"timestamp":" 1549859391242"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859393683","data":{"timestamp":" 1549859393683"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859407672","data":{"timestamp":" 1549859407672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859413264","data":{"timestamp":" 1549859413264"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859418803","data":{"timestamp":" 1549859418803"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859421983","data":{"timestamp":" 1549859421983"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-4.lev1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859431273","data":{"timestamp":" 1549859431272"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859446485","data":{"timestamp":" 1549859446485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_29","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859454662","data":{"timestamp":" 1549859454662"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859460599","data":{"timestamp":" 1549859460599"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 6f37d3d6-6058-401f-8fef-f21e64e8355c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-4.lev1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859473527","data":{"timestamp":" 1549859473526"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859474611","data":{"timestamp":" 1549859474611"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859475132","data":{"timestamp":" 1549859475131"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859475885","data":{"timestamp":" 1549859475884"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859475903","data":{"timestamp":" 1549859475903"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" OMBE"," userResponse":" OMBE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859477136","data":{"timestamp":" 1549859477136"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859478299","data":{"timestamp":" 1549859478299"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARAFIKI"," userResponse":" MARAFIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859479640","data":{"timestamp":" 1549859479640"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKUBWA"," userResponse":" WAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859483030","data":{"timestamp":" 1549859483030"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUZI"," userResponse":" MBUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859483036","data":{"timestamp":" 1549859483036"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBWA"," userResponse":" MBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859483698","data":{"timestamp":" 1549859483697"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859486432","data":{"timestamp":" 1549859486431"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_30","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859498146","data":{"timestamp":" 1549859498146"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859498253","data":{"timestamp":" 1549859498253"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NG"," userResponse":" NG"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859505256","data":{"timestamp":" 1549859505256"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 03ff31cb-d125-4dcd-8a9b-4efa48dae14e"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_30"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Mbuzi Mbwa na Ng'ombe walikuwa marafiki wakubwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859541712","data":{"timestamp":" 1549859541712"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859549090","data":{"timestamp":" 1549859549090"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859552211","data":{"timestamp":" 1549859552211"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859555135","data":{"timestamp":" 1549859555135"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeti"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859569577","data":{"timestamp":" 1549859569577"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859573892","data":{"timestamp":" 1549859573892"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859577634","data":{"timestamp":" 1549859577633"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859580595","data":{"timestamp":" 1549859580595"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_fago"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859593948","data":{"timestamp":" 1549859593948"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pibu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859604101","data":{"timestamp":" 1549859604101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pibu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859617501","data":{"timestamp":" 1549859617500"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pibu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859626064","data":{"timestamp":" 1549859626064"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pibu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859629775","data":{"timestamp":" 1549859629775"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pibu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859632822","data":{"timestamp":" 1549859632822"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pibu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859650078","data":{"timestamp":" 1549859650077"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859653376","data":{"timestamp":" 1549859653376"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859657046","data":{"timestamp":" 1549859657046"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859659476","data":{"timestamp":" 1549859659476"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huya"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859675894","data":{"timestamp":" 1549859675894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859677341","data":{"timestamp":" 1549859677341"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" c"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859685024","data":{"timestamp":" 1549859685024"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859689485","data":{"timestamp":" 1549859689485"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859696828","data":{"timestamp":" 1549859696828"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859700545","data":{"timestamp":" 1549859700544"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859707190","data":{"timestamp":" 1549859707190"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859710101","data":{"timestamp":" 1549859710101"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859711774","data":{"timestamp":" 1549859711774"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859723873","data":{"timestamp":" 1549859723873"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_subo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859742282","data":{"timestamp":" 1549859742282"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_muye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859747156","data":{"timestamp":" 1549859747155"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_muye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859750373","data":{"timestamp":" 1549859750373"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_muye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859752344","data":{"timestamp":" 1549859752344"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_muye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859760481","data":{"timestamp":" 1549859760481"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_muye"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859781724","data":{"timestamp":" 1549859781724"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859786262","data":{"timestamp":" 1549859786262"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859790845","data":{"timestamp":" 1549859790845"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859793013","data":{"timestamp":" 1549859793013"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dabi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859805980","data":{"timestamp":" 1549859805980"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jeji"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859810617","data":{"timestamp":" 1549859810617"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jeji"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859836479","data":{"timestamp":" 1549859836478"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jeji"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859840486","data":{"timestamp":" 1549859840486"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jeji"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859851789","data":{"timestamp":" 1549859851789"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jeji"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859868548","data":{"timestamp":" 1549859868548"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859874631","data":{"timestamp":" 1549859874630"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859880197","data":{"timestamp":" 1549859880197"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859882994","data":{"timestamp":" 1549859882993"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mepo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859908255","data":{"timestamp":" 1549859908255"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jara"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859911844","data":{"timestamp":" 1549859911844"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jara"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859923675","data":{"timestamp":" 1549859923675"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jara"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" r"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859927752","data":{"timestamp":" 1549859927752"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_jara"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.nonwrd.len-4.lev2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859937167","data":{"timestamp":" 1549859937166"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_jara"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL2.incr.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859943336","data":{"timestamp":" 1549859943335"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a2acf2f2-c0a7-46c0-b945-d48365e26ec8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.nonwrd.len-4.lev2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_jara"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859953644","data":{"timestamp":" 1549859953643"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vitezu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITEZU"," userResponse":" VITEZU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859957246","data":{"timestamp":" 1549859957246"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vitezu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VITEZU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859958800","data":{"timestamp":" 1549859958800"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mozagu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOZAGU"," userResponse":" MOZAGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859962901","data":{"timestamp":" 1549859962900"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mozagu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOZAGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859964452","data":{"timestamp":" 1549859964452"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dopufa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DOPUFA"," userResponse":" DOPUFA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859967931","data":{"timestamp":" 1549859967931"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" dopufa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DOPUFA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859969482","data":{"timestamp":" 1549859969481"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sovipa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOVIPA"," userResponse":" SOVIPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859973080","data":{"timestamp":" 1549859973080"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sovipa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOVIPA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859974634","data":{"timestamp":" 1549859974634"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vomuzo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VOMUZO"," userResponse":" VOMUZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859978244","data":{"timestamp":" 1549859978244"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" vomuzo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VOMUZO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859979804","data":{"timestamp":" 1549859979804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tafemi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFEMI"," userResponse":" TAFEMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859984132","data":{"timestamp":" 1549859984131"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tafemi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFEMI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859985715","data":{"timestamp":" 1549859985714"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tuvari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUVARI"," userResponse":" TUVARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859993106","data":{"timestamp":" 1549859993106"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" tuvari"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUVARI"," userResponse":" TUVARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859996236","data":{"timestamp":" 1549859996236"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jezipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEZIPI"," userResponse":" JEZIPI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549859999798","data":{"timestamp":" 1549859999798"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" jezipi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JEZIPI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860001353","data":{"timestamp":" 1549860001353"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hufuvo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUFUVO"," userResponse":" HUFUVO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860004896","data":{"timestamp":" 1549860004896"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hufuvo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUFUVO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::nonwrd.len-6.rand.3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860006911","data":{"timestamp":" 1549860006910"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" hufuvo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860007076","data":{"timestamp":" 1549860007076"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" hufuvo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUFUVO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860011976","data":{"timestamp":" 1549860011974"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 8db42767-b014-4eb0-9756-2b5902cd80e2"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__nonwrd.len-6.rand.3"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" hufuvo"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860023574","data":{"timestamp":" 1549860023573"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_peyake_peyake-yenake-pazaba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" peyake"," userResponse":" peyake"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860031003","data":{"timestamp":" 1549860031003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tuvari_voriza-tuvari-jowoma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tuvari"," userResponse":" tuvari"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860036954","data":{"timestamp":" 1549860036954"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rinoke_rinoke-limame-jowoma"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rinoke"," userResponse":" rinoke"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860044509","data":{"timestamp":" 1549860044509"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hufuvo_tunosi-jowoma-hufuvo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hufuvo"," userResponse":" hufuvo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860050545","data":{"timestamp":" 1549860050544"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mozagu"," userResponse":" mozagu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860065440","data":{"timestamp":" 1549860065440"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walimu_walimu-fobenu-huvufo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walimu"," userResponse":" huvufo"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860072874","data":{"timestamp":" 1549860072874"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walimu_walimu-fobenu-huvufo"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walimu"," userResponse":" walimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860079863","data":{"timestamp":" 1549860079863"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rutiza_ravojo-rutiza-rinoke"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rutiza"," userResponse":" rutiza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860086426","data":{"timestamp":" 1549860086426"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_limame_fobenu-limame-yujaya"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" limame"," userResponse":" limame"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860102377","data":{"timestamp":" 1549860102376"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pumise_dopufa-pumise-lorewi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pumise"," userResponse":" dopufa"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860121525","data":{"timestamp":" 1549860121525"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pumise_dopufa-pumise-lorewi"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pumise"," userResponse":" pumise"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860131785","data":{"timestamp":" 1549860131785"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pazaba_tuvari-pazaba-jezipi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pazaba"," userResponse":" pazaba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860137536","data":{"timestamp":" 1549860137534"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" ac47216e-dfa8-4b39-ba29-e5027440f11c"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_pazaba_tuvari-pazaba-jezipi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860151291","data":{"timestamp":" 1549860151291"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_8-1-10"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860157016","data":{"timestamp":" 1549860157016"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-1-5"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860161618","data":{"timestamp":" 1549860161617"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_0-10-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 10"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860169589","data":{"timestamp":" 1549860169589"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_7_0-10-7"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 7"," userResponse":" 7"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860177709","data":{"timestamp":" 1549860177709"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_4_1-2-4"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 4"," userResponse":" 4"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860184148","data":{"timestamp":" 1549860184147"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_9_0-9-13"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 9"," userResponse":" 9"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860191646","data":{"timestamp":" 1549860191646"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_8-3-4"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860198118","data":{"timestamp":" 1549860198118"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_1_1-10-6"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 1"," userResponse":" 1"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860207457","data":{"timestamp":" 1549860207457"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-5-7"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 7"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860214869","data":{"timestamp":" 1549860214869"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_3_3-5-7"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 3"," userResponse":" 3"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860225203","data":{"timestamp":" 1549860225203"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_8_8-9-11"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 8"," userResponse":" 8"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860231254","data":{"timestamp":" 1549860231254"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" 0"," userResponse":" 0"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860237995","data":{"timestamp":" 1549860237995"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a4415fc8-79e7-45a3-9a35-bf5d9321f3d0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.mn_0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4"," matrixName":" math"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_0_0-12-6"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860352637","data":{"timestamp":" 1549860352637"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" 6"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860363525","data":{"timestamp":" 1549860363525"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860370454","data":{"timestamp":" 1549860370454"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860374871","data":{"timestamp":" 1549860374871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860377805","data":{"timestamp":" 1549860377805"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860381678","data":{"timestamp":" 1549860381678"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860384623","data":{"timestamp":" 1549860384623"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860404629","data":{"timestamp":" 1549860404629"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860408810","data":{"timestamp":" 1549860408810"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860412386","data":{"timestamp":" 1549860412386"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860417186","data":{"timestamp":" 1549860417186"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860422183","data":{"timestamp":" 1549860422182"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860428371","data":{"timestamp":" 1549860428371"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_sujuye"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860447044","data":{"timestamp":" 1549860447044"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860452598","data":{"timestamp":" 1549860452598"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860456977","data":{"timestamp":" 1549860456977"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860461102","data":{"timestamp":" 1549860461102"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860464979","data":{"timestamp":" 1549860464979"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860472124","data":{"timestamp":" 1549860472124"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860476063","data":{"timestamp":" 1549860476063"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vitezu"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860513583","data":{"timestamp":" 1549860513583"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860522351","data":{"timestamp":" 1549860522351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860527895","data":{"timestamp":" 1549860527895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" r"," userResponse":" R"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860534604","data":{"timestamp":" 1549860534604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860537274","data":{"timestamp":" 1549860537274"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860554744","data":{"timestamp":" 1549860554744"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860570899","data":{"timestamp":" 1549860570899"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_lorewi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860587846","data":{"timestamp":" 1549860587846"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860588200","data":{"timestamp":" 1549860588200"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" efd072f4-1033-41ba-a645-964ebcab1d0a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_vomuzo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860650183","data":{"timestamp":" 1549860650183"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" P"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860664736","data":{"timestamp":" 1549860664736"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860682998","data":{"timestamp":" 1549860682997"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860700025","data":{"timestamp":" 1549860700025"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860713462","data":{"timestamp":" 1549860713462"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860729330","data":{"timestamp":" 1549860729330"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" K"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860747814","data":{"timestamp":" 1549860747814"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860757097","data":{"timestamp":" 1549860757097"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" s"," userResponse":" s"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860769283","data":{"timestamp":" 1549860769283"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860778759","data":{"timestamp":" 1549860778759"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" L"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860789103","data":{"timestamp":" 1549860789103"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860799501","data":{"timestamp":" 1549860799501"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_pitasi"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860828579","data":{"timestamp":" 1549860828579"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860841172","data":{"timestamp":" 1549860841172"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860848613","data":{"timestamp":" 1549860848613"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860853858","data":{"timestamp":" 1549860853858"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860855518","data":{"timestamp":" 1549860855517"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860873496","data":{"timestamp":" 1549860873496"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860888351","data":{"timestamp":" 1549860888351"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860898542","data":{"timestamp":" 1549860898542"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860909383","data":{"timestamp":" 1549860909383"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860920682","data":{"timestamp":" 1549860920682"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_limame"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860938888","data":{"timestamp":" 1549860938888"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860938895","data":{"timestamp":" 1549860938895"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860949534","data":{"timestamp":" 1549860949534"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860957897","data":{"timestamp":" 1549860957896"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860973259","data":{"timestamp":" 1549860973259"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860983311","data":{"timestamp":" 1549860983311"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549860992804","data":{"timestamp":" 1549860992804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" <space>"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861007625","data":{"timestamp":" 1549861007624"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" B"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.nonwrd.len-6.lev3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861031495","data":{"timestamp":" 1549861031494"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5ab7d351-d6b9-494f-8dbd-8b241c3220e8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.nonwrd.len-6.lev3"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_vizogi"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861659335","data":{"timestamp":" 1549861659335"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBUGA"," userResponse":" MBUGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861659559","data":{"timestamp":" 1549861659558"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861660522","data":{"timestamp":" 1549861660522"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANYAMA"," userResponse":" WANYAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861661795","data":{"timestamp":" 1549861661795"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mbuga za wanyama Tanzania"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TANZANIA"," userResponse":" TANZANIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861664669","data":{"timestamp":" 1549861664669"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861665512","data":{"timestamp":" 1549861665512"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWANZA"," userResponse":" KWANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861665825","data":{"timestamp":" 1549861665825"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861667058","data":{"timestamp":" 1549861667058"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ya kwanza ni Serengeti"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SERENGETI"," userResponse":" SERENGETI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861670585","data":{"timestamp":" 1549861670585"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NGORONGORO"," userResponse":" NGORONGORO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861671580","data":{"timestamp":" 1549861671579"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MANYARA"," userResponse":" MANYARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861671843","data":{"timestamp":" 1549861671843"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861672790","data":{"timestamp":" 1549861672790"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861673522","data":{"timestamp":" 1549861673522"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" songs"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861673611","data":{"timestamp":" 1549861673611"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" f17ceb7f-bdcf-484c-8c5d-78ee680306f4"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__Safari_Song__it_32"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Ngorongoro Manyara na Mikumi"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIKUMI"," userResponse":" MIKUMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861684771","data":{"timestamp":" 1549861684771"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_peyake_peyake-yenake-pazaba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" peyake"," userResponse":" pazaba"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861690892","data":{"timestamp":" 1549861690892"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_peyake_peyake-yenake-pazaba"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" peyake"," userResponse":" peyake"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861697436","data":{"timestamp":" 1549861697436"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rinoke_rinoke-limame-jowoma"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rinoke"," userResponse":" rinoke"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861707148","data":{"timestamp":" 1549861707148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_hufuvo_tunosi-jowoma-hufuvo"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" hufuvo"," userResponse":" hufuvo"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861712895","data":{"timestamp":" 1549861712894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_walimu_walimu-fobenu-huvufo"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" walimu"," userResponse":" walimu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861725240","data":{"timestamp":" 1549861725239"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pumise_dopufa-pumise-lorewi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pumise"," userResponse":" dopufa"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861732701","data":{"timestamp":" 1549861732701"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pumise_dopufa-pumise-lorewi"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pumise"," userResponse":" pumise"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861738476","data":{"timestamp":" 1549861738476"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_limame_fobenu-limame-yujaya"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" limame"," userResponse":" limame"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861744833","data":{"timestamp":" 1549861744833"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pazaba_tuvari-pazaba-jezipi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pazaba"," userResponse":" tuvari"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861751174","data":{"timestamp":" 1549861751174"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_pazaba_tuvari-pazaba-jezipi"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" pazaba"," userResponse":" pazaba"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861760624","data":{"timestamp":" 1549861760624"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_rutiza_ravojo-rutiza-rinoke"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" rutiza"," userResponse":" rutiza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861769193","data":{"timestamp":" 1549861769193"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_tuvari_voriza-tuvari-jowoma"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" tuvari"," userResponse":" tuvari"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861775276","data":{"timestamp":" 1549861775276"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mozagu"," userResponse":" mozagu"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861781044","data":{"timestamp":" 1549861781043"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861787292","data":{"timestamp":" 1549861787292"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 5834fa77-0892-409c-944d-e30927f8b9a6"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_nonwrd.6.lc.rand.stat.noShow.4__it_2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_mozagu_tunosi-fihulu-mozagu"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861797477","data":{"timestamp":" 1549861797477"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" runinga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUNINGA"," userResponse":" RUNINGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861801003","data":{"timestamp":" 1549861801003"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" runinga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUNINGA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861802626","data":{"timestamp":" 1549861802626"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mfereji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFEREJI"," userResponse":" MFEREJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861807015","data":{"timestamp":" 1549861807015"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mfereji"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFEREJI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861808579","data":{"timestamp":" 1549861808579"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuongea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861812729","data":{"timestamp":" 1549861812729"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kuongea"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861814286","data":{"timestamp":" 1549861814286"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umeiona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEIONA"," userResponse":" UMEIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861818204","data":{"timestamp":" 1549861818204"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umeiona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861819762","data":{"timestamp":" 1549861819762"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliitwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861823723","data":{"timestamp":" 1549861823723"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" aliitwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861825281","data":{"timestamp":" 1549861825281"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" unanuka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANUKA"," userResponse":" UNANUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861829112","data":{"timestamp":" 1549861829112"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" unanuka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNANUKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861830673","data":{"timestamp":" 1549861830673"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ninaona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAONA"," userResponse":" NINAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861834800","data":{"timestamp":" 1549861834800"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ninaona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861836365","data":{"timestamp":" 1549861836364"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" unataka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNATAKA"," userResponse":" UNATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861840026","data":{"timestamp":" 1549861840026"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" unataka"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UNATAKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861841584","data":{"timestamp":" 1549861841584"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kifalme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861845702","data":{"timestamp":" 1549861845702"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kifalme"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861847278","data":{"timestamp":" 1549861847278"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" MWALIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861850632","data":{"timestamp":" 1549861850632"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::HF.wrd.len-7.rand.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861852648","data":{"timestamp":" 1549861852647"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861852818","data":{"timestamp":" 1549861852818"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWALIMU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861857449","data":{"timestamp":" 1549861857449"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_31","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861864117","data":{"timestamp":" 1549861864117"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861870208","data":{"timestamp":" 1549861870208"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 017b9fa3-7647-4409-aa87-11294b06f67f"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__HF.wrd.len-7.rand.4"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" mwalimu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861881058","data":{"timestamp":" 1549861881058"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mandazi_mandazi-michafu-kumpiga"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mandazi"," userResponse":" mandazi"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861886600","data":{"timestamp":" 1549861886600"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alifika_wenyewe-alifika-refiloe"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alifika"," userResponse":" alifika"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861891444","data":{"timestamp":" 1549861891444"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_nilijua_nilijua-alipata-magunia"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" nilijua"," userResponse":" nilijua"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861898672","data":{"timestamp":" 1549861898672"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_unywele_magozwe-haikuwa-unywele"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" unywele"," userResponse":" unywele"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861905648","data":{"timestamp":" 1549861905648"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_akaruka_akaruka-anasema-kitoweo"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" akaruka"," userResponse":" akaruka"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861911185","data":{"timestamp":" 1549861911185"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_gingile_akadeli-gingile-kuogopa"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" gingile"," userResponse":" gingile"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861916746","data":{"timestamp":" 1549861916746"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_akasema_akasema-ninajua-matunda"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" akasema"," userResponse":" akasema"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861921890","data":{"timestamp":" 1549861921890"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kayanja_kayanja-maswali-kikubwa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kayanja"," userResponse":" kayanja"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861927603","data":{"timestamp":" 1549861927603"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kuliita_kuliita-kawaida-akapata"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kuliita"," userResponse":" kuliita"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861935474","data":{"timestamp":" 1549861935473"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_anaitwa_ambacho-anaitwa-mwilini"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" anaitwa"," userResponse":" anaitwa"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.show.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861941268","data":{"timestamp":" 1549861941267"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_anaitwa_ambacho-anaitwa-mwilini"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861947350","data":{"timestamp":" 1549861947349"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 7b807a5b-dec8-4ea3-9daa-f21c8bf325e1"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.show.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_anaitwa_ambacho-anaitwa-mwilini"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861959339","data":{"timestamp":" 1549861959339"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_unaweza_kibichi-unaweza-angempa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" unaweza"," userResponse":" unaweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861967604","data":{"timestamp":" 1549861967604"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_aliweza_nitumie-aliweza-akaruka"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" aliweza"," userResponse":" aliweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861974761","data":{"timestamp":" 1549861974761"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kuvutia_dhahabu-kuvutia-kusikia"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kuvutia"," userResponse":" kuvutia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861981148","data":{"timestamp":" 1549861981148"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mwavuli_kitenge-akiimba-mwavuli"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mwavuli"," userResponse":" mwavuli"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861990564","data":{"timestamp":" 1549861990564"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alifika_alifika-alipiga-aliamka"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alifika"," userResponse":" aliamka"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549861997053","data":{"timestamp":" 1549861997053"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alifika_alifika-alipiga-aliamka"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alifika"," userResponse":" alifika"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862008114","data":{"timestamp":" 1549862008114"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" muthoni"," userResponse":" hadithi"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862014812","data":{"timestamp":" 1549862014812"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" muthoni"," userResponse":" alisema"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862021353","data":{"timestamp":" 1549862021352"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" muthoni"," userResponse":" muthoni"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862028410","data":{"timestamp":" 1549862028410"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ataweza_ataweza-hakujua-kuvutia"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ataweza"," userResponse":" ataweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862034901","data":{"timestamp":" 1549862034900"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ninajua_ninajua-kuchoma-kimejaa"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ninajua"," userResponse":" ninajua"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862040023","data":{"timestamp":" 1549862040023"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kutumia_kutumia-utapata-anataka"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kutumia"," userResponse":" kutumia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862046888","data":{"timestamp":" 1549862046887"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kikombe_kikombe-akaruka-nyamani"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kikombe"," userResponse":" kikombe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862052644","data":{"timestamp":" 1549862052644"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_kikombe_kikombe-akaruka-nyamani"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:4..9.MN-SD-UP-OFF1-BL4.decr.17","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862057480","data":{"timestamp":" 1549862057480"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 9364e3c5-fca5-42bd-8494-c9da44039d74"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_kikombe_kikombe-akaruka-nyamani"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862070322","data":{"timestamp":" 1549862070322"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ninajua_ninajua-kuchoma-kimejaa"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ninajua"," userResponse":" ninajua"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862076620","data":{"timestamp":" 1549862076620"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kuvutia_dhahabu-kuvutia-kusikia"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kuvutia"," userResponse":" kuvutia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862084224","data":{"timestamp":" 1549862084223"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_aliweza_nitumie-aliweza-akaruka"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" aliweza"," userResponse":" aliweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862089930","data":{"timestamp":" 1549862089930"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_alifika_alifika-alipiga-aliamka"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" alifika"," userResponse":" alifika"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862096232","data":{"timestamp":" 1549862096232"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_mwavuli_kitenge-akiimba-mwavuli"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" mwavuli"," userResponse":" mwavuli"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862103064","data":{"timestamp":" 1549862103063"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kikombe_kikombe-akaruka-nyamani"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kikombe"," userResponse":" kikombe"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862109178","data":{"timestamp":" 1549862109178"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_kutumia_kutumia-utapata-anataka"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" kutumia"," userResponse":" kutumia"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862115589","data":{"timestamp":" 1549862115589"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_ataweza_ataweza-hakujua-kuvutia"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ataweza"," userResponse":" ataweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862123219","data":{"timestamp":" 1549862123218"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_unaweza_kibichi-unaweza-angempa"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" unaweza"," userResponse":" unaweza"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862129292","data":{"timestamp":" 1549862129292"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 1"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" muthoni"," userResponse":" muthoni"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.wrd:wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862135076","data":{"timestamp":" 1549862135075"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862139959","data":{"timestamp":" 1549862139959"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_33","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862147035","data":{"timestamp":" 1549862147035"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862158146","data":{"timestamp":" 1549862158146"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862171733","data":{"timestamp":" 1549862171732"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862185230","data":{"timestamp":" 1549862185230"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862193251","data":{"timestamp":" 1549862193251"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862201854","data":{"timestamp":" 1549862201854"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862213837","data":{"timestamp":" 1549862213836"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862218974","data":{"timestamp":" 1549862218974"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862224828","data":{"timestamp":" 1549862224823"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862230189","data":{"timestamp":" 1549862230189"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862235790","data":{"timestamp":" 1549862235790"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862241527","data":{"timestamp":" 1549862241527"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"akira:HF.wrd.7.noShow.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862247534","data":{"timestamp":" 1549862247534"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"bpop.mn:0..9.MN-SD-UP-OFF1-BL1.incr.4","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862252941","data":{"timestamp":" 1549862252940"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::story_34","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862262044","data":{"timestamp":" 1549862262044"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::Safari_Song__it_32","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862270258","data":{"timestamp":" 1549862270257"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 63226c61-c69f-4ea8-94f0-caf2ca806c73"," language":" LANG_SW"," tutorName":" bubble_pop"," tutorId":" bpop.wrd_wrd.7.lc.rand.stat.noShow.8__it_1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" BPOP_muthoni_muthoni-alisema-hadithi"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862283665","data":{"timestamp":" 1549862283664"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" amelala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" START_AMELALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862285519","data":{"timestamp":" 1549862285519"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" amelala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862286571","data":{"timestamp":" 1549862286571"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" amelala"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMELALA"," userResponse":" AMELALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862293871","data":{"timestamp":" 1549862293871"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sherehe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862294935","data":{"timestamp":" 1549862294935"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" sherehe"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHEREHE"," userResponse":" SHEREHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862301053","data":{"timestamp":" 1549862301053"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kungoja"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGOJA"," userResponse":" KUNGOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862302107","data":{"timestamp":" 1549862302107"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" kungoja"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNGOJA"," userResponse":" KUNGOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862311352","data":{"timestamp":" 1549862311352"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makubwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862312406","data":{"timestamp":" 1549862312406"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" makubwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKUBWA"," userResponse":" MAKUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862320543","data":{"timestamp":" 1549862320543"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umeiona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" UMEIONA"," userResponse":" START_UMEIONA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862322224","data":{"timestamp":" 1549862322224"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umeiona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEIONA"," userResponse":" UMEIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862323288","data":{"timestamp":" 1549862323288"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" umeiona"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEIONA"," userResponse":" UMEIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862328809","data":{"timestamp":" 1549862328809"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alikuwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" START_ALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862330752","data":{"timestamp":" 1549862330752"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alikuwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862331826","data":{"timestamp":" 1549862331826"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" alikuwa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862342979","data":{"timestamp":" 1549862342979"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uchungu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862344052","data":{"timestamp":" 1549862344051"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" uchungu"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UCHUNGU"," userResponse":" UCHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862349798","data":{"timestamp":" 1549862349798"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hutoboa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTOBOA"," userResponse":" HUTOBOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862350850","data":{"timestamp":" 1549862350850"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" hutoboa"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUTOBOA"," userResponse":" HUTOBOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862357091","data":{"timestamp":" 1549862357091"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ikipiga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIPIGA"," userResponse":" IKIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862358191","data":{"timestamp":" 1549862358190"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ikipiga"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIPIGA"," userResponse":" IKIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862366959","data":{"timestamp":" 1549862366959"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" magunia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUNIA"," userResponse":" MAGUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862368029","data":{"timestamp":" 1549862368029"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" magunia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUNIA"," userResponse":" MAGUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.echo::HF.wrd.len-7.rand.11","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862371894","data":{"timestamp":" 1549862371894"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" magunia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862372052","data":{"timestamp":" 1549862372052"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" magunia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAGUNIA"," userResponse":" MAGUNIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:5..15.off1.3__it_1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862378634","data":{"timestamp":" 1549862378634"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" 59243ffa-6c8e-4c45-88f0-076dad7164c5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.echo__HF.wrd.len-7.rand.11"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" magunia"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-7.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862431225","data":{"timestamp":" 1549862431225"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a9599340-b012-439f-a138-1766eb873ec0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-7.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maanake"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-7.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862435733","data":{"timestamp":" 1549862435733"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a9599340-b012-439f-a138-1766eb873ec0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-7.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maanake"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-7.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862438327","data":{"timestamp":" 1549862438327"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a9599340-b012-439f-a138-1766eb873ec0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-7.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maanake"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-7.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862445805","data":{"timestamp":" 1549862445804"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a9599340-b012-439f-a138-1766eb873ec0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-7.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maanake"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-7.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862457991","data":{"timestamp":" 1549862457990"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a9599340-b012-439f-a138-1766eb873ec0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-7.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maanake"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" c"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-7.7","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"1549862466654","data":{"timestamp":" 1549862466654"," userId":" 5B12002999"," sessionId":" 5B12002999_20190211_071230"," gameId":" a9599340-b012-439f-a138-1766eb873ec0"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-7.7"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maanake"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"," promotionMode":" PROMOTION"," scaffolding":" null"}},
{"end":"end"}]}